

acties:
=======
- basis = 1 in Centrale Repository
- Henk en Nico gaan lokaal met zelfde file aan de slag
- Nico merged eerst zijn wijzigingen naar CP
- Daarna Henk

Verwachting:
============
- BitBucket blokkeert de merge en tikt Henk op de vingers
  geeft minimaal de volgende info: 
     - waar zitten de verschillen
     - door wie, wanneer zijn deze gemaakt 
